去何君堯FB留言

俾壓力其他建制同佢割蓆！！